roku sama評價

大家覺得呢位繪師如何，一個course一千蚊，真係值？

比多少少上到k大堂
上k大堂值啲